呢幾日愈來愈多挑撥公屋同私樓既post

其實公屋平租，私樓環境好根本係阿媽係女人既野，都唔明有咩好嘈。大家小心唔好上當

真分化

屌完咪繼續申請繼續住

根本係d傻鳩先會理埋人地背景

其實排公屋定租/買私樓都係個人選擇，無得直接比較邊樣好d，公屋平係政策/歷史原因，但個環境已經充份體現到佢個價值。本來討論下都無壞，但發覺呢排有幾個會員不停開呢類post分化香港人先想提醒下大家

通常得啲公屋仔先搵呢啲嘢嘈

上兩登上到會上心嘅，都係小學雞

私樓撚仲係比好多稅嗰批
=幫我地公屋撚交租
飲水要思源

多謝私樓撚

有能力賺到錢住私樓，皮費貴o的享受好的。
一般平民打份牛工有足就公屋住一樣安居樂業先係正路。

賺到錢係叻仔，但一般平民都係對社會有付出，搞埋o的分化post只係心理變態。

同意

當年港英起公屋都係想社會安定先收平租，真真正正係搞手只求打個和。住公屋其實無咩羞恥，市民有閒錢先會去消費剌激經濟

暑假係咁

暑假小學雞係多，但五毛係日日都有

仲有五毛，我多數睇得呢d可疑post都起一起底先

發窮惡

來來去去得五毛/自卑到仇恨自己父母ge垃圾公屋仔先會出果d post

你岩
都唔明搞亂兩堆人既關係有咩著數

要香港人內鬥

現實一大堆公屋男娶到居屋女
男人講到底始終係睇事業同外貌架姐

辛苦晒